黎緊讀 PolyU Master(Investment Mgt)

唔知有無同路人呢

冇

我
上海中醫藥大學中醫學學士

你問我答都得架, 希望搵到朋友

Push

工作需要?

有諗過報